Funkcionality Bat2
-----------------

//1. Do Weighing configuration doplnit Flock
//   (zrejme editovani textu)

2. Do Weighing context doplnit data potrebna
   pro generovani dennich hodnot 
   - datum zahajeni kampane
   - cislo dne pri zahajeni kampane
   - parametry akceptace (a detekce ?)
     pro aktualni den
   - cislo aktualniho dne
   
3. Umoznit zpozdeni startu kampane
   - krome Start now bude i Start at (DATETIME)
   
4. Planovac vazeni : vazit ve vybrane hodiny
   dne. Vyhledove v ktere dny (start verze
   provadi v neaktivni dny Suspend, lze
   uvolnit manualne).
